做台証問題(希望有心人可以入黎幫下我:( )

第一次帶家人去台灣,PLAN在3號出發
但幫親人做台証的時候發現不在香港出生的永久香港居民
原來需要5個工作日先收到結果
完全疏忽在呢點...好想補救...
所以想請問有無人有以下經驗可以幫下我
有無人試過4個工作日就收到結果?
或者,有無人試過第4或5個工作日收到結果通知,
大約係早,午,晚邊個時段收到?

Loop完未?

年中見唔少哩啲post
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

上左官網睇話上網整要5個工作天
，唔可以落地簽
之後再睇下周邊資訊，
見到有人講申請翌日的五個工作天、
4-5個工作天等....
好想知道有無機會可以係出發個日整到
所以希望有人有經驗分享下🙏🏻

明年請早

改定機票酒店

五個工作日內 你預第四日啦 如果宜家唔多申請既話

大陸狗

歡迎你開過另一個P牌再問

通常第2日就有
btw,你應該已收到